離開你以後彷似餘生無多 從此怎呼吸也都不甚清楚

明白眼淚會不斷地漫遊
傷多幾次心
不要緊 最怕 麻木了我的心
會傷感 我也感恩
離開你以後彷似餘生無多
從此怎呼吸也都不甚清楚
仍存在世上 還能面對甚麼